（慎入）個口生左粒野

又唔痛又唔癢，唔係水泡，似係一舊突左出黎既肉

使唔使睇醫生

好重要 推上熱門

屌 真係慎入

早排有朋友中英國tg都成日痱之
但中國制冇事

應該係因為中左tg後抵抗力變差

似唾液腺囊腫
去診所睇睇佢啦

下世小心d

飛滋唔係應該會痛咩

等多一兩個星期 唔得就睇下公家啦 都係百零二百蚊

上網search過圖睇，應該唔係

你呢啲似係入面出血
谷左個血泡

我自己會出力G爆佢
之後pop一聲成口血就會冇事

或者變痱之

而家唔知點，又擔心係d唔知咩病，又唔想比左幾百蚊睇醫生後發現係生飛滋

我撩左幾下應該唔係水泡，係一舊肉黎

因為唾液腺囊腫都係唔痛
樓豬下世小心啲

有時食完海鮮比啲蝦蟹吉親都會咁
話幾日冇事
唔洗太擔心
如果怕咪去睇睇

話>>過

超過兩星期唔好就要睇醫生

下世小心D

性病?

抵抗力下降, 要睇醫生同食抗生素, 食維他命b

奶西嚟?

好似生過 冇咩野 幾日唔理佢自己好
其實唔洗自己嚇自己